Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 363 無視引戰狗

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名
終於可以找尾數

極快推爆一個PO

LM
5月4號mk50
首日mk7
快派

尾日mk50
首日mk7

lm
28號4點半wmmk4

wm 29號3點？

新Po留名

28
我28 4半

你就想

5月8 rerun50要等年尾

陰公

28號3點半呀 wm4

same day

聽日好似係星期五
條撚準備

屌無拎單

閣下去年7月28日3時半前訂的HOT TOYS戰爭機器Mark4特別版已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

返到屋企先收到

冇分別
4半表示要下水

29 1130

29 1340, 應該要等多三轉

16號 要等幾多轉

30 1630

全派果轉

下年

又開咁撚癲

17號我想死

我驚下年等埋隻隊長一齊拎都得呀咁派法

幾時派Thor rerun

咪派住呀 份糧molamola

召喚brielarson巴打我都淘左個櫃。想問下佢送貨係點樣聯絡你？

Yes 我今個月用晒清咭數 要捱到下個月底

閣下去年6月25日6時前訂的HOT TOYS Count Dooku (MMS496) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

開肥雷啦屌

沙鍋都要分幾轉派

派得三個半鐘貨仔 好彩換左可取

加左了

近兩個禮拜 成日行雷閃電
應該係肥雷既先兆

呢隻炒狗 成日吹淡

巴打幾號單

咁rerun ironman係要點

12/5 佢派完第一水就停
應該等半年

個robert evans
認得

不嬲香港買ht係最平

Fb成日見到佢

我好耐冇試過廿樓直入
唔洗排餐食真係好

拎dooku?

出email

email來了

有d特別易認

Homemade派彩了

派彩啦

今次早左好似

一早攞咗
清咗屋企啲位終於可以攞dm
又訂埋gg

Thor有派過rerun?

正

恭喜收到email既巴打miss左

walkin遲玩啫

收唔到email

最緊要有無人機

睇吓係咪去咗垃圾郵件

本身交收d咩

咁又啱呀

所以輕輕鬆鬆

笑死

收到email，我發現自己禁錯左日子既第一段時間，如果當日下午去第二段時間有無通融😂

冇

係 之前次次都冇擺去垃圾郵件 第一次

我既意思係佢呢排派貨都係咁

幫佢含可能有轉機
你望個日太多人 你澤界時間去都有d機既

連代訂都唔得 walk in啦

4飛哥

玩波鞋都見過佢

希望xmas有

Xmas派mk7

如果唔小心打錯電話一個數字仲比唔比我訂？

同問有冇得授權書

mo

GMAIL係咪次次都耐D

Gmail爆咗storage收唔到個email係咪無得救？

月經

啲問題一次比一次新奇有趣

仲有個dave唔知咩

我都係 因自己失誤而遲submit

dave tai aka ht buffett

仆街啱啱先發現啲email上個禮拜開始無更新過

收到email之後改gmail戶口密碼然後唔記得咗仲有無得救？

咁你點攞個QR code?

無

好正

砍掉重練

唯有安慰下自己無得救都係等walk-in 架姐

D炒狗有無咁窮
9月1 gg+ 200?

大奶奶

有walkin既話 100都無

鍋物 屌你

85bd
有wall in都+500

100早啲玩可以考慮下

巨腸配大奶

HI

你CA情願配Bucky都唔配Peggy啦

Starlord非常深刻
仲有個mj頭像

交投唔多wor，唔夠數可以walk in

Btw what if 唔係動畫黎咩

終於唔洗追成版post都係quote同鬧交

200蚊又唔使排
又早d玩

85bd都有walkin，驚呢隻冇?

岩岩上左去，冇85

咪係

所以宜家grp已經去到200,300都冇人接

新炒家炒得肉酸過人
Gg訂+50

好彩果日聽巴打勸差啲+200收平民首日

homemade?

真心覺得隊長同bucky係一pair
所以我先收iw bucky單

喂 50蚊食到m記加大啦 仲想點？

但角色形象都係電影

蟹撚硬

到截單咪又升

佢去訂先算啦
根本冇得輸 你要佢咪去訂

睇下點

總有人遲入坑
但我覺得猴活都減低ht 抄賣風氣

Starlord 截咗未？原價都仲係冇乜人要

派貨果時又........PS4 gg有版你睇

正到

上個post有 1002

我唔介意義海價接左啲蟹蜘蛛

去親sb都帶埋啲單去

電話 香港電話會打比你

呢隻都幾活躍 久唔久都見佢

1600 買隻唔係 HT唔係好捨得

你係唔係有強迫症

有好多廠都出得幾靚

有無版權?

Dx17睇嚟會變蟹

第時可以去Rb原價入

想買

如何入手

13樓希望仲有現貨

dx都要變蟹

班炒狗個個驚賣唔切

題外話，終於比我搵到仲要原價
想買隻碟都咁難搵
尋日書局仲有另一版，今日得返鐵盒

首日早玩都話 佢呢啲日子

點解darth maul無人識欣賞

巴打右上係另一隻？

拎貨返屋企放到全盒都係塵果時就會升架啦
咁早放邊有肉食架

得個型字
柒事做盡

dm其實真係好型仔

其實真係做得幾優秀

係呀個隻平啲 一千左右

親生仔嘛

dx系列唔會差得去邊

咩品牌或者key words, 質素高既對呢隻有興趣

正等緊

隻 venompool 巴打你都入手自用啦

其實星戰幾正 又親生仔 可惜無愛

去吧我想入隻kylo ren

等緊派r2

好多時見到d 呀叔post fb 講d野好好笑
佢地真心唔識

上個post有半個post都係引戰/含撚cm
碌到傻

會呀咁正

收左幾錢

自己上sb訂的

星戰啲地台又靚 又唔洗食炒

呢隻唔見有人放後追唔到

聽講熾哥好多頭髮

咁多配件有咩你又唔訂

不過候活真係撚狗

出咗隻普通r2 隔幾年先再出個豪華版

個陣連ht坑都未入 希望派貨會有人放

發覺得sw係用返舊模個design

呢隻潛力好似幾大

呢隻仲要diecast

鐵盒同別注原價係幾錢

屌我真係無訂
想訂個陣先截左
重要無人放

鐵盒$348
別注(已冇貨)唔清楚, 應該$369

中間個隻手掌爛鳩哂

唔好同我爭

iw隻碟有角色做封面eg藍甘甘

玩SW真係好，隨時周街行都會執到平野

由於只儲紅劍人
又到左世紀難題，紅藍劍 定 入魔版 好？

屌到時真係要食炒
買星戰都要食炒

依家咁快就開始吹奏

唔該
見網上d人賣500

我自己買咗紅藍 可以襯返師徒合作

放都無人放洗撚吹奏咩
有曬心理準備食炒架啦 係食得甘唔甘咁解

最誇張好似見過$580
要搵地方賣碟真係好難
書局唔多人知, 所以仲有貨

神台級？

官圖來講市面上都應該係

論整體質素 入魔
情意結就普通
我個時訂左普通版 但對入魔無興趣

Darkside 個頭上色會好d 仲有地台
但整體都唔大分別
是但入一隻都夠

屌你老味 送果個真係撚狗

大貨

最重要個點你無講
啲衫啊

Darkside 個肩位又真係好好多

原價幾錢？

darth vader而家大約咩價

1530

睇返套電影 obi 同Ani 打緊嗰陣 隻眼仲未係入魔嗰隻色 去到俾人斬晒手腳先去入魔眼

咁多隻你講緊邊隻先

重睇啦

屌好想收副廠袍 但咁搞法obi又要收

Ep5？

冇記錯殺幼齒Jedi時有一秒sith eyes

屌你老母笑撚死

搵緊第一次入魔眼係幾時

279定452好d 我淨係知呢兩隻

應該呢度
打obiwan之前

Mustafar
Jedi temple未有入魔眼

希望1800收到

279係 a new hope 452 係empire strikes back

452會係靚啲

係喎 我都係記打之前有一兩次

就係唔記得左幾時 冇去深究

嗰陣有買 普通嗰件

因為第五集資金多左 劇組做出嚟嘅服裝都會靚咗

跟隊

普通真係唔掂
但唔著又唔掂

好咁我多d留意下452 thx

Hm2.0平民首日係2號？

同埋452有個電影史上最經典嘅場面

暫時目標 452同dark side anakin

今日上去仲有現貨 入左隻

玩具AV 爆JOKER
睇下點踩先

開咗膠套先見到個手甲花咗一撻，係咪只可以硬食當戰損，冇得拎去換？

德哥

俾你哋班友搞到我想睇Star War想問個順序係點樣睇？

順序好似係45612378

1,2,3,4,5,6,7,8,9

個人覺得 456 123會好d

呢個公映順序姐

講起joker 好撚期待10月個套

應該有
我隻GG眼 一開凹撚左
而家拎左去換 等緊3個月

456完

睇咗第456集先

因為456先係正傳

123係之後先拍嘅前傳 不過除咗第3集之外都有啲爛

嚟緊12月都有套後傳 有興趣可以睇吓

時間先順序係咁 不過唔推薦咁睇

睇埋rogue one

早幾年試過咁睇
但睇到4搵唔到好畫質
全部都矇
睇唔到落去

一轉5年後 bw再出場果幕放晒d頭髮落黎咁明顯 竟然睇唔到

如果講戲
123 RO SOLO 45678
咁樣順住睇你唔會有啲劇情唔會1999先
特別係第一次睇
同埋睇住anakin善變惡 個觀感正好多
當然啦咁樣變左某啲位會劇透

有人介紹過45 1236咁睇
因為駁住5個高潮位 可以倒帶咁睇番123

講到想睇返 10幾年前淨係睇到第一代黑武士死
都唔撚記得晒

唔得。

預告睇到好期待

太陽王巴有冇發現
thor有肚腩
同埋tony換左甲?

主髒

主體換一定要成隻換曬

睇啦2011 有BD版

但我隻GG佢話係維修

update版好多毛病 最好睇original cut
例如obiwan 救r2d2果幕都改到好on9

限量野先要3個月姐

同金庸一樣 玩重修
其實我睇04版多 11有好有唔好
不過依家市面上賣11版多

呢層真係要打去問 隻隻唔同
50斷手都冇得換

驚睇完入坑就仆街M記已經將會使我4皮

佢話唔係換 係整返好比我

唔會啦 呢個年代個個都知套野最大既plot twist
睇果陣唔會咁震撼

唔知佢阿 未買過限量野
我隻豹拎左幾次上去換都係即場比第二隻我

3個月後唔知隻GG仔變成點呢

想問下拎左scarlet gg 既爸打
你地條蛇架插入個地台個個位係咪好鬆？
同之前Ironman or iron spider 個隻唔同？

如果唔係隻眼凹撚左 都廢事去換

啱啱攞上手撚到停唔到 呢隻真係好高質
利申手機鳩影唔好追擊我

布真係好返好多
唔怕心痛好似隻DS咁

SW啲紅劍撚係幾型既

好，唔該哂，聽日打過去問下，如果要整幾個月就算了

首日會場venom pool原價放 議價即block
真是可笑 把自己看得那麼高

-500

正常呢d唔洗整幾個月架 iron man 同限量野先要
你成隻主體拎上去啦 記住換返原裝手形

原價接左FD果隻首日會場
而家首日會場有低過原價

請問Wm4而家派到幾號

D23出左個timeline

好似今日上貨派到28號15:30

岩岩嗌 終於有人應

唔係 插到底未

我屌 我16:05

今日見到佢拎

會出cassian andor?!

咁我拆左膠套的話 洗唔洗套返哂同痴返？

好想搵返隻iw鐵盒/別注

癡鬼線點追啊

唔洗 不過你開盒果陣隻主體咩樣就要擺返果個樣去換

計埋卡通

好的 清楚哂 thanks

聽日再睇睇先
個地台有事...唔會要等3個月瓜

呢張野好痴線

fb見到homemake gg單係咁降價賣

睇左好多次第二集

好撚正

收左幾多號？

睇到thanos炸基地

插劍放頭盔嗰到最型

我尋晚都煲左一次4k碟
隊長solo同assemble依然起雞皮

CDWarehouse訂左 $379 仲要無贈品

我已經唔知睇咗幾多次 但都係睇唔厭

我覺得我到時會忍唔住用張次日換首日可取

就係呢幕令我下定決心去訂ca

可惜都係有啲d應該拆得到既部分無得除 冇得變真輕裝

7/9

入戲院睇左三次

咁遲

7/9 做乜唔等等

女權集結依然尷尬到傻

諗起9/9要排成個鐘，又出哂汗

同Bucky睇？

高質，睇左好多次

過幾日可能100已經收到首日

同共享睇

你又岩wor

仲話你地冇關係

一萬指7張紙

換

war machine mk4 派貨速度唔慢，iron man mark7 應該唔會太慢掛

30/6

完全唔知呢個地台有咩用

就唔就地方架間戲院

圖已cap
謝謝

屌
淨係炒唔起依一點都起碼炒20%短炒狗啦
利申2/9單

比你就咁放banner出黎

+100，加名又100，派貨又遲，分分鐘以月計
做咩唔收首日，比多200

我次次唔同,睇左5次,次次一到簽簽名一定喊

大媽閪毛

真.驗屍官

抵呀
我兩隻買版買哂

Iron man個啲都係？
點set架？

我就係等過幾日有冇可能100收首日你收7/9真係不如自己walk in 仲要加名比多100蚊 好蝕

我係你就快啲放返出去啦取消交易啦

唔好下下都話驗屍官
你拎上手點會唔望下對眼

別注358，有9折

首日睇怕遲多幾日仲有得跌都冇人收

身係英國都被退訂

放到既眼見都係得vip單，其他係到蚊糞

我覺得仲慘過花
好撚外眼

有冇人知呢兩隻全新2手幾錢

集思廣益
howard會唔會出呢隻rey啊啦

會唔會條毛其實係入面

中學生冇VIP嘛賺個撈麵都唔俾

是在入面

試吓拎上20樓啦我望落去都心理唔平衡

屌啊
咁我而家IW3+1
爭IM呀

花少少左反而感覺好d
有毛真係

有冇得用鉗夾走左佢

為左個撈面，候活撚到班中學生日日mon fb

你點解覺得佢有唔出既機會

但係要拎全隻換 定淨係換個頭？

出都出俾自己玩

試吓用膠紙囉用啲黐力勁啲嘅

全隻

我未試過不過如果我係你我成盒帶上去

諗住放飛機
+100收2/9單🤣🤣

以為出面係睇唔到啲線

九月開學連撈麵嘅錢都賺唔返

好 我聽日上去睇吓

Kylo ren 見過1900

原來未收

我唔係gay架

唔使咁心急住

點解Anakin無後生版

條毛有冇keep

點知howard
今年動漫都on99有walkin 冇SW
點知佢會唔會癡撚咗線
btw好好J

正wor

全新?

未收呀

好撚癲扔都扔唔切

我個fd都係見到隻蜘蛛俠先入坑我都係叫佢忍下

究竟有冇機會超越巔峰三部曲入邊嗰隻小丑真係畢生難忘

要用 fb個app先出到個效果

又唔係冇walkin，洗乜on99食炒

上邊隻有毛50賣唔賣

諗住直接等呢隻rey算 順便比銀包抖下氣

咁又唔好咁講，著埋燈好易睇到啫

首日 +100 指日可待

講就係咁講，不過如果唔係貴嘅話我寧願比多少少錢早啲玩

等義海啦，過一排就venompool

Yes

-500 want

真唔真啊

睇下有冇人好似walkin動漫咁買左隻homemade囉

被人點左買venompool

我成日見d人開價都好狼死咁好彩既姜巴

入電真係好煩 如果燈位有usb充電就正

呢隻唔會搶啦掛？

對面隊哥哥話一定賺錢

好

我隻普通bd無deleted scene嘅

係fb話幫買，佢話要venompool，跟住被人放飛機

load左陣

巴打唔等新一集？

呢單真係好仆街，抵制唔收人地炒單咪算

叫人訂d死貨又唔比錢咁撚仆街都有
d骨單幾咁難放

我記得Facebook有個人話咩第一次炒點知中咗伏 -300求收留

普通版係冇咁好，要買就買豪華版

睇howard出唔出scarlet witch
唔出我脫marvel入star war

同心協力抵制

呢單睇到笑出黎 炒狗俾人點去買venom

有冇圖

係慘既，引以為戒啦

1/6應該難
1/4可能得

要爬番好耐post，都幾日了

岩岩先翻屋企 有wifi down pokemon

隻炒狗又係on99，明知venom周街都-500單，諗住貪心食埋venom個份

以為撚到傻仔，點知自己先係超級大傻仔

傳送門？

好想睇

買普通版我見佢塞條濕鳩原裝禮品比我
但我要4K版冇買到

買唔到

冇想像中咁好玩

我都係

Ds放圈圈...d人一路出返哂黎...睇幾多次都係起雞皮

第18頁 #446

sad成點？

好慘
個陣好似fb見到冇留意

發光ds

又幾正喎

岩岩見到 呢個都好笑

點整?

成10個post之前😂

救到咪好 我隻野已經夠唔返

好似要刷首抽

碌下碌下見到人地隻50啲圖

個堆野 成堆iw灰咁

收左單 等派

真係唔明點解出venompool都唔出2018 venom

cut左單
化灰

冇入 亦都冇興趣入

搪膠
venompool

我今日心情好L曳

我都識整

Dr 我覺得可以收係衫入面

有諗過，但唔冒險了

唔好玩既...

粒磁石甩左出黎

真係唔明做乜近年會興返搪膠公仔
又貴又唔靚

你係咪講緊HT個隻VENOM

係

venom其實整1：6既可動性真係睇素材，用咩都難做到咁靈活

巴打你喺歐洲買hottoys係咪隻隻都好貴

做咩cut你單

香港炒價=歐洲正價

佢話source唔到貨...

佢整到隻venompool都唔整venom我覺得好奇怪

咁都得
淋出貨搞d咁既野

大部份網就要你俾訂(10%)
grantee 一定有
出貨前full pay
岩岩呢間唔係
佢真係可以任cut
我見佢減價我先買ja...

6000都有人要搪膠
奇奇怪怪多人中意

係 麻麻地

排下隊先啦

其實佢個設計係幾有趣，紅黑可以用

好想追

香港1600乍

Ching d pose會出罷？定影完罰返企

13?

唔係， 只不過覺得其他上色冇咁靚

呢隻上色靚唔靚 ？ 睇落好似麻麻地所以一路都唔捨得買

1500 二手黎，不過好鬼新淨 我見過facebook有 1600咁上下都唔曳

得閒留意下先 呢隻真係幾少見

鐵盒定別注靚d??

鐵盒好似會生銹

我大後期單 想死

普通單死先掛

你所講既輕裝係指咁樣

我咪就係普通版既大後期單囉 8月12號

加幾百唔知換唔換到會場呢？

50真係好撚靚 rerun 派貨快撚d啦

主要係背面同下胸

今日忍痛放左

Y唔要

好特別唔係以往一舊舊肌肉咁

下 呢隻合金乜7冇得拆架咩 Anyway 有乜7就心滿意足啦

咁85岩你

Ar15個彈夾掉轉咗啊師兄

L文初期 機械feel 到50流線型 再到85肌肉型 真係各有各既美感

睇官圖應該拆到喎

50本身可以唔洗食炒
之後越睇越靚

Why not both

好似拆到

我都覺得應該拆到 合金乜7咁多戰損件可以換

今日食飯果時先知俾人cut單
50真係越睇越靚

50本身可以加100有啦，果時唔識野屌

你又慘d

唔鍾意1.0 tony果頭

個時睇冇咁靚

本身九月十月就有

是da鍋 小弟好努力咁試過睇 但真係次次都頂唔撚住 訓著左

廿
好好J

幾時到我有
拎貨一定post d毒圖比你睇

負評是我俾的

先負評
見圖再負評

搞撚錯 頭6套都咁撚好睇

Hot Toys d野就係咁仆街 會日愈睇愈靚

我買個時其實覺得麻麻
之後越睇越靚

True

我會再試下睇架啦

而家未可取要加幾多先有

原來你先係Bucky

次次睇返 cw依段都扯晒旗
望住im俾佢兩個禁住打 好心涼

我係im派

Bucky打緊果隻係46黎架喎 果時都未有50 點俾隻50佢 fail

Superme leader

隊長派
一隻im都無手持

Ins見到有3380全新
到時rerun派應該仲平

X2 Iron man 1抽2

不過我係為左巨腸入ht坑
太靚仔

我本先諗住齊隊長就收坑 先入坑

係入就快 遲d全派完過一排又升

ok你等等

睇個戲名就應該系

黃六全派都唔見得好升得

係咪已經整緊Thanos 打85 gif圖

Dooku 咁高質又平平哋 搞到我都有啲心郁郁

屌

thanos打50

「係」啊

不過我估係指團體/精神象徵

追成點

黃6呢d特別色 靚唔靚 真係好睇個人口味 又冇電影加持

反而50就

藍幾靚
黃不了

一樣 但諗下對佢又真係未有愛到要買

買左4盒隊長 加eg單
就玩埋左其他野

Ht真係好仆街

有排追 十幾隻

係咪仲有隻橙色
我覺得得果隻最靚
之後藍 最後黃

英雄所見樂瞳

橙 係鍋物先黎 好似係

我估 Rey同Kylo角色陣營互換

收完隻黃，玩左陣，都係接受唔到
放番出去

橙色wm1，暫時最重diecast紀錄保持者

最靚笑佢中間係三角，但係圓燈

Sw7上之前好鐘意 kylo 好期待
睇完套戲退晒燒

橙 係鍋物鮮 Mark 1 黎架

eg隻ip呢

中女......而家先來露....有錢佬不會埋單

紅藍 homemade?

老女人不了

我反而係第八集之後鍾意咗

佢同Rey 合作打班龍蝦真係好撚型

一句到尾屌唔屌

唔係啊返學日

我肯埋

你要咩配件 比張圖睇下

淨係知wm4都唔夠wm1重，等下年出貨睇下ip幾重

怒屌

唔差在睇埋SW9

有都好貴

$500 得唔得

依幕好型

有兩隻gg 唔用 長期用磁石倒吊

幫你搵過 得校服

實睇 sw8我覺得失望
但睇左咁多年咁多套 點都會入場睇埋佢啦

呢幕一開場好深刻

之後低EQ 劈panel就

校服之前有巴打叫我淘寶 但得校服無其他

除咗頭盔之後仲柒

但呢幕真心型

我有隻ironspider淨係用到手同左腳磁石貼住右腳浮空好驚佢跌

Kylo有頭盔同戴帽 做形好好
但成個角色都無vader咁有魅力

個時入場睇依到覺得kylo好撚勁
點打

點知睇到尾唔夠rey打

殺han之後中左槍
將就下

係中左朱兒支槍
冷靜諗係合理 但係戲院睇個氣氛俾我感覺
就係kylo係柒唔夠打

細粒童顏樣，唔夠成熟局限咗佢發展，又冇乜邊飯特別叻
佢做普通人幾殺食，但做藝員未夠班
而家年紀又唔細，正正經經打份工嫁比普通人算啦

入得這行都想釣金龜，但係過期貨，係有錢佬眼中

嫁普通人佢仲有市場

本身都諗過追，但係其實差唔多。而家有一隻cw
遲啲可能買eg同a1玩 ca vs ca算

其一啦
其二係rey偷雞用左dark side

落童成個死靚妹咁，有錢佬點帶佢出去見人
tvb大把花蛋重大年紀過佢啦，范文雅李佳芯又靚撈得幾掂

係我無認真睇 定我唔記得
完全唔知依件事

小說

佳蕊bb被封殺

Bb來了，誇世代，好好睇

我就唔睇TVB既

幾時出貨

Rey麻麻

有冇人睇極都覺50麻麻，85靚好多

50靚啲
85太肌肉

好正啊

好睇唔慣
覺得件衫同個頭好唔襯

咁岩有人放平野
同埋隻野超多塵

好似抵個同fb個班買 又唔使就地方

早晨！

我屌

我覺得幾好 墊高一格

可walk in不用授權

咁都2k

早買早享受
享受人地催殘過

放左幾日架啦

齊件 無頭雕 無頭套

套野唔收得者
佢爆得起 拿舊屎做地台都大把人吹奏

排佢1200

Gphone
痴線政府咁做咪盞搞到聽日後日仲多人出黎

1000都比多佢

原價2480

1200都排唔落

天堂跌落地獄

王小姐指本月初晚飯後途經鴨寮街，目睹有警員、街坊及記者，亦有大學教授正發表講話，遂用手機拍攝約7分鐘。在沒有任何人衝擊及警方警告下，警員突然衝前拉人，「我都唔知發生咩事」。她走避不及，被3名警員推倒地上拘捕，右邊身由肩膀至膝蓋均有擦傷，被反手扣上索帶，與數名被捕人士一同被帶往長沙灣警署。

她憶述，當晚所有被捕人士需要完成落口供及搜身程序，才獲准見律師。搜身前，有警員着她簽署羈留搜查表格，她見表格已剔上「無須脫去衣服」，負責兩名警員亦已簽名，遂同意並簽署。

惟進入搜身房後，其中一名女警先隔衣搜身，再着她捲起上衣露出胸圍，並在無知會下突然解開其背部胸圍扣，輕拍其前胸搜查，「好驚訝，肉隨砧板上咁」；女警又要求她脫去裙褲及內褲。她即場質疑何以要脫衣搜身，「佢（女警）話啲程序係咁，個個都係咁」。她不欲女警看到私處，要求蹲低才脫去內褲，但女警堅持要她站着脫去，「佢話你有我有，邊係睇晒吖？」大家有定心理準備同佢地死過未

都話香港人受軟唔受硬
軟硬兼施又做唔撚度
食屎大個政府
學位係咪出貓考番黎

人地年年考第一架

琴晚先去攞WM4，隻野重撚到呢

幾靚 但好晒位

起碼好過IW果堆先

100%成新
全新只係開箱check件

樂瞳我岩呀
佳芯bb都唔錯

2個都屌

琴日冇咩追po.
想問下wm4 有冇派多左
30號單幾時有得玩

我屌晒你地果份

28/7 15:30

有無得排隊屌哂2個
執2擺都得
依家既樂瞳真係好j

原價加一百都仲有得議價不如減一百算啦

mon到1點等rb

員工爆料？

可以放心啦.
睇黎10月先需要再留意

鍋物上貨 唔派貨

仲有幾隻WOR

Cosbaby品質好曳
但又會手痕買

咪派左 未派到你姐

這只是開始

全部都係後追？

再之前果D就算la

追PS4果三隻

係好差, 先唔講上色出曬界, 好多都有瑕疵
不過見百幾二百蚊就由佢, 少少花少少灰點就當睇唔倒

on9仔，攞你自己同埋罷課比

嘟嘟蜘蛛俠隻手係咪調轉左

搶光環

倒吊

第二輪到幾點？
我mon po 咁緊 都miss左

ok，隻野好正呀，dklm

6月尾去日本
見到有隻50賣七萬幾yen

屌去旅行咪去旅行囉咁都要拉埋黎講

罷開箱係咩玩法
佢以為有好多人睇佢開箱? 睇住佢開箱就有飯食?
你掉撚左你啲HT都唔關我事

佢分明跌左個腦

無咩人睇佢開箱

你擺唔擺關人撚事咩
佢唔撚係以為自己有幾百萬人黎睇佢呀？
話緊你呀76 唔撚洗望啦 知你有睇post
無人睇你呀
你50年唔撚開箱都無人覺得係損失呀

睇佢開箱個啲都訓左

冇野開

識玩, 無野計通殺

今日無野開

琴日上20 樓偷聽到侯活同eva講今日會開肥科，哭同校服cap

後樓梯

燈下有冇嘢派

我要哂
校服cap真係要佢個台同箱

2個講緊偷情野暗示咋？

冇野派

想派咩 rerun50?
邊會咁快派

食人血饅頭

派緊啦wo前幾日

第二批

屌, 入左去坐今日先睇到stan lee cosbaby 原來要登記
仲想買隻襯1:6
希望遲D有現貨賣

11點

陽光巴：我地未交收

碟都想炒on9

傻撚左
出嗰日我係元朗買$32x 仲要大把貨
佢居然想炒到500

點解會覺得鐵盒有得炒

今日都仲有大把貨

85打得太少

弱弱一問ip截單未，諗住今日訂！

Rocket呢？

足料

+800好貴

上次見到1600

好似冇分到平民同vip
係真首日 不過而家興壓價

睇下咩鐵
mcu啲舊鐵都好貴 或者其他獨家版

改個名叫diecast bluray應該有得炒

韓版鐵盒就炒得起
港版真係有價無市

Btw元朗邊間32X？

Mark50好靚

tobey兩隻，garfield兩隻喎仲有

50rerun 5月2單有貨未啊
仲諗住今個星期有得玩

我都鍾意儲韓鐵
泡菜仔有誠意好多

太樂觀

READY

有黑卡折就抵

雖然冇去買 但應該得一間最出名賣碟同埋價錢比較抵

放上黎睇下

佢都幾狼 人仔都係155佢擺268

貴一百 仲要勁多pm

太多傻仔比佢呃
利申淘寶訂左

殘體注意

屌佢老味我仲喺淘寶嗰度等緊

好多呀叔唔識用Tb

+1

佢都幾撚仆街嫁wor

之前有台仔開POST話佢昆狗黎

Full 了

推爆佢

做乜撚嘢呀你

好緊張

full你老味咩

真係full

上一隻full

就是嗰隻，仲有邊隻😂

我琴日拎黃六都好撚重, 下次拎MARK50要拎車仔先得

用乜嘢emoji

會唔會無野開?

有冇咁誇

avengers assemble

洗唔洗呀

屌你好撚急屎

員工料真定假呢
準備知

save

如果真我幫太陽巴含

邊個員工呀，睇過

最後又係cosbaby

咩都冇

未到12:15都未safe

上幾日唔係有個詬星期5有野開
講完就冇左影